有家姐既男仔係咪好識tum女仔？

家姐係咪會教細佬溝女

yes

會仇女

想要個家姐多過想要個女朋友

點解

有家姐既人係唔會當自己家姐係女仔

好識就女仔

會唔會有啲家姐好好架

+1

家姐＝on9

有妹先至係

家姐係恐怖嘅生物喎

諗多左
會搶9 你電腦用

係 勁識講野氹女仔 好易沉船

你用會話返你轉頭

呃你打得機多會變蠢
但係自己都打

就算點打都唔會蠢過佢

睇黎感情幾好啊

有個妹可能會更好

點解？

起碼有得氹佢同聽下我講 利申 ff

理論上家姐同妹都係女人 都可以聽你講嘢

佢會你係細路仔識乜然後撞板then again and again. me sleep lu 88

會認清女人嘅真面目 好多都自私 情緒勒索人

早抖

然後轉gay?

唔係想性別歧視，但普遍而言女人真係私怨大過天，好難做大事。
我都知有男人都會私怨大過天，但個distribution真係比較低。

呢句真 仲睇得穿女人係屋企可以幾撚閪

十零歲以經幫家姐落百佳買M巾江湖救急.大左先發現原來好多男人唔會咁做敢樣以經可以加分😆

係咩令樓豬覺得有家姐就識tum女仔
利申：兩個家姐

我一個家姐 一個細妹 同細妹啱傾d 佢失戀會攬住我喊 我由細到大都燼埋女仔堆易過男仔堆

Cls，我同你換

睇穿哂港女啲真面目

都是gay

想要細妹多D

兩個家姐

好想要個妹比我玩下

屌你老鼠！！！！！！

好嘅家姐一定係好女友，識照顧人

點解好似咁多連登仔同家姐關係唔好
我同細佬係一半鬥氣一半sweet
鬥氣個陣會互相話大家on9、笑大家樣衰、講粗口/舉中指當打招呼
sweet個陣我會嗲佢，走去佢張床到逼埋一齊，佢去旅行會買好多手信俾我

不過我細佬A0
我覺得佢係識關心人，但佢打扮係毒撚同埋冇咁勇於識新朋友，同本身玩開啲朋友相處就OK

有冇幫手打丁

想要個妹多啲

有妹好過家姐喇
妹妹需要人照顧多d

咪傻啦
家姐唔會比到你嘅野
細妹都唔會比到你

利申有妹,感情好好

乜姐弟會一齊訓？

冇一齊瞓，喺佢張床到hea下，一齊睇下youtube啲廢片咁啫

好多都變晒做gay佬

睇少d AV la

咁你識唔識揀長度 牌子

我覺得家姐會講自己遇過咩on9既男仔
自自然然細佬就識避開中伏位

唔識 我都係尷尷尬尬咁拎左包護舒寶就喇喇比錢臨閃人

你自我感覺良好啫
係你細佬眼中你就係一舊holy shit

唔好咁啦

全部阿妹家姐對細佬阿哥嚟講都係公主病死煩膠 不服來辯

有家姐既男仔就會知道女仔出街前後兩個樣，
打扮上、性格上 似戴面具出街咁

好想要家姐

你睇穿咗仲會屌你無情義

我同你相反 我有哥哥同弟弟
所以好易埋男仔堆
鍾意爆旋陀螺同高達多過鍾意barbie

呢個真 我哥哥同弟弟成日講自己唔鍾意咩女仔
自己就識避開

咩沉船？叫雞？

佢地兩個傾女？

Shit佢就唔會係咁買手信俾我（我冇要求佢買，同埋佢嗰陣讀緊中學冇乜budget）

已經2020點解可以仲有人未知沉船點用

有時佢哋呻下同女仔相處有咩挫敗 批評下啲女藝人咁

隔離post都係

批評女藝人？咁似連登

有 Galgame 限定

平行時空

威廉哈利 李澤鉅李澤楷係好典型既大仔細仔分
多數情況下 大嗰個循規蹈矩 細嗰個離經叛道
就算係兄妹 姐弟都如是

That's right

邊度都係 包括女人堆

講笑咋唔好嬲

廁所板成日有m血都唔洗

正解

黃洋達

細個比家姐 爪到出哂血

希望我細佬無

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

會教埋細佬做愛

良心作崇咋 唔買驚你唔gut 佢

答你, NO

其實姐弟關係好有咩出奇
係咁judge人做乜鳩

有西既男仔識tum女仔多啲

我識有家姐嘅人都係狗公黎

家姐大我超過十年，由細到大都對我超好
不過可能年紀差太大感覺無其他姊弟咁close，感覺少少似close D既長輩咁

一定唔會

咪on9啦
細個成日同呀哥為咗掙電腦玩而打交
仲要次次都打唔過佢
到宜家同佢基本冇乜幾句會傾
利申 同哥哥相差3年

男人婆

連登定律：
有後生人妻就會ff晚晚幫個仔沖涼
有家姐就會仇女 睇穿女人真面目

你家姐問題

爪邊度

t

真 利申 轉左基

好銀耳

要睇係邊隻家姐,有D家姐因為妒嫉會蝦細佬,有D又會好錫細佬.

講得出既人肯定係冇家姐

一撚樣，唔好FF

咁你有冇幫你老母奶西

妒忌咩？

爸媽錫細佬多啲

生得聰明得罪佢

我又唔係要阿哥你講乜９ 我咪俾佢玩先囉

手 面 掛

我細過比家姐用原子筆插眼 插手掌 但我無仇恨佢因為我根本唔記得 係啊媽同我講先知

錯, 係細細個已經要求生